尖啤半年無上光頭頂，但又啱啱上明星記者專訪，是為加入紫色黨舖路？

好擔心他朝尖啤帶隊上光頭頂拉人

棄子加入

世事如棋局局新，天知曉

憑乜

唔會啦。 紫荊匪，都係海歸派同富二代。 成唔成到局都係問題。 因為尼班隨時係江系統反cup

心愛祖國

而家連詹培忠12月8日都開咪插林鄭

以前立法會真係幾多有料敢言人。

金撈詹，毓民。

無咗毓民
都無再睇立法會
悶到似零八年之前咁

棄將唔會重用